記者朋友幫手問得唔得

其實有機場示威者影到疑似警方鬼
想問下點確保li類人士唔會同警方夾埋 製造衝擊假象

有冇問埋武警有冇做臨時警察！！！

721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811

721 811

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

留低有咩做？？自己問下自己。

到時機場回復運作咪再入過囉，更加唔好講夜晚收工接力的手足

重要....推

721 811

811 生豬肉

有冇內地嘅執法人員嚟到香港混入警隊負責執法！！